南非確診首宗支那肺炎

The Department of Health has confirmed the first case of coronavirus in South Africa.

The statement issued by the department says the patient is a 38-year-old male who travelled to Italy with his wife. They were part of a group of 10 people and they arrived back in South Africa on 1 March 2020.

The patient consulted a private general practitioner on 3 March, with symptoms of fever, headache, malaise, a sore throat and a cough.

The patient has been self-isolating since then.

The department also says a tracer team has been deployed to KwaZulu-Natal with epidemiologists and clinicians from NICD.

又比連登仔燈死

又燈

有人發現未有黑人染武肺

早幾個鐘先話黑人無事

全球遍地開花

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

呢個係黑定白
南非唔少白人

南非係白人黎

唔知

9% 白人